豬扒同靚女根本冇可能交心

豬扒由細到大慣左比人嘲笑 內心黑暗 覺得個世界就係醜惡
靚女比人寵慣寵熟 大把人為佢死心塌地 覺得前路一片光明
靚女同豬扒呻 就算佢冇心 都好似無形中奚落緊豬扒
而豬扒所受既冷待 靚女只會一邊聽一邊扮同情 然後心諗:好彩我冇你生得咁柒

利申:呢排見到個靚女fd同佢個豬閪姊妹鬧交 有感而發